其實不停再三強調廢除功能組別既人，同不停強調你阿媽係女人有咩分別？

難度你覺得有香港人真係以為你阿媽唔係女人？
難度你覺得有投反對派既人以為功能組別是個好東西，唔可以廢除？
咪撚咁柒啦屌你老母
日日係自己節目同連登叫春話要廢除功能組別既人
唔撚係想連廢除功能組別既橋都要美國政府幫你地度埋下話！？
唔該你係連登出ＰＯＳＴ教美國線眼點撚樣幫手廢
而唔撚係日日夜夜係度叫春話廢除前廢除後
唔好講埋ｄ掟個核彈過黎香港呢ｄ柒到無倫既方法呀

其實我得一個問題,衰左泛民究竟會同你講4年後再試定係肯真真正正抗爭?

大家睇下公務員加人工同埋財政預算案可以自己睇清楚,究竟真係訓醒定係佢地含淚通過完叫大家含淚投票

以我呢個分析師可以１００％保撚證咁同你講
進攻功能組別衰左呢
泛民及其支持者係唔會變成勇武派
因為泛民及泛民支持者就係反政府陣營入面最撚怕死既一群人
佢地肯和理非抗爭你地執撚到啦屌
佢地進攻功能組別衰左咪繼續叫救命囉屌
呢個咁撚ｋａｉ既問題唔撚洗問下話

乜撚野反對派

首先確保所有選區/組別無人自動當選

選舉當日號召所有支持者衝擊投票站，迫使選舉流局

重覆以上行動

當然，販民及其支持者咁撚錫身，梗係唔會去衝擊神聖既選舉啦

不過純粹討論下，技術上可唔可行

拉